目前最安全os係咪tails usb？

當年斯諾登都係用tails,依家係咪仲高安全性？

咩黎

Tails（英語：The Amnesic Incognito Live System）是一個側重安全，基於Debian專注於個人隱私和匿名性，並將非匿名通信進行封鎖的作業系統。[2] 這個系統所有的外部通信均強制通過Tor進行傳送，[3] 此系統設計為使用Live DVD或者Live USB進行啟動，且不讓電腦在非顯式行為下留下資料痕跡（英語：Digital footprint）。另外，Tor Project對於此項開發提供經濟支援。[4]

)

會唔會有人光復Tails?

Debian

Debian 有咩問題？？

有既 上暗網

harmony

唔係收左皮咩

垃圾 distro

有幾次ubuntu 卡住係boot loader 要重裝

同一部機之後轉用archlinux 一直無事

OpenBSD

你用 ubuntu 卡住 boot loader 要重裝，裝左 debian 垃圾

。。。。 應該唔關Debian 事喎[sosad